有無巴絲用緊macbook/macbookpro用緊呢d線？

有無邊隻推介？要有lan線位，自己用緊pro，買左條用到，但係部機長時間唔用黑左個mon之後開番部機就會斷上網，要插過第二次先會連番線係唔係正常都係咁？

同問

我用緊MacBook pro 2012撘條雜嘜4 usb線(無lan)用黎連wireless mouse 同keyboard。同你一樣無用一陣一用返就要unplug 再插過先connect到...

我3usb 1lan，用黎usb插mouse，無用一陣用番mouse可用，只係上網斷左